[PS4] Gundam Battle Operation [9] 回收劵機率UP!!!

日文官網:
中文官網:
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題, 短期內即係幾耐? 無人知

Q. 先行登陸特典陸高點攞?
A. 如果你之前有join 事前登陸, 請上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 因為分級戰(第一個mode)限制只可random房, 如果要夾埋一間房請揀Custom Match(第三個mode)

Q. 點解人地一開始就有高達/先勇
A. 因為抽蛋有活動, 第一次10連抽必出3星機 (此活動已完結)

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有"緊急迴避制御" skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有"格鬥連擊制御" Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

Sorry仲係強人圖

強人圖3連post

咁想巴打們中強人咩?

留名

覺得吉姆commander 仲好用過BD1

這是...好東西呀!!!

強人

強人已經成為呢個po嘅象徵

又唔記得改圖

9頁之後

留名

死ser？

今日有得換BD1把劍 仲要只係10卷 好似好撚抵咁

有無FA包膠？

給我負皮吧

痴撚線, 原來打得好, 個機種配搭錯哂都有我贏
兩部西米露, 兩部FA gundam, 一格一汎, 噤住對面嚟打

射擊補正三要100張
那有卷 真係寧願重複多啲

上次四紅兩黃都贏
狙渣玩到汎用咁

同陳冠希著底衫人字拖一樣原理
問題係個人身上

我都試過咁既陣容
然後對面2部伊改 1部G3, 對面好似入左放題場咁

玩宇宙5部4盾1人棍都試過

我發覺第一波全滅左對面之後成班唔追擊維修,等人地下波黎好難會輸
不過好小人會咁做

( Show Blocked User - 慈母沙中線 )

新手得部lv5 zaku2 用得下
係咪升渣古機槍好過渣古火箭砲？

屌你老母可唔可以唔好比老虎特裝型同我同隊
連續三埸送分
係後面射射射射乜撚

買大魔先

買左lv1 大魔，唔係好識用
而且唔夠軍階未買到lv2

識買一定買3lv炮渣打200場

拎住支馬炮真係有人權 對家有戰術裝甲沖過黎都照跪低

所以好多突機係沙場都好難用... 同人對射都唔夠高攻

比左錢無coin既?

真係幾廢
1 on 1有機會俾狙機殺返轉頭

lv1打300場夠
之後等到有lv3先考慮買嚟打400場
lv2買完唔會用

要用炮就緊係吉炮
個盾屈機

首先你要滅到人一波

渣炮mmp80屈機啲

lm

頭先試過場宇宙ace戰打到3分幾鐘炒人地98xx:100

玩沙漠場對面六部支援機 CAMP係基地高位屈死左
啲隊友仲要玩泛用機係E點同人對射

對面出6援你地就應該分散去搶點之後龜返轉頭逼佢地主動攻

玩唔夠30秒已經有人送頭 無得龜

是但一個唔識玩送頭已經可以投降

我都係鐘意用吉炮多D, 但渣炮追殺的確係爽D

打剪機一槍220-230

馬炮打完係駁到拳實無得反
單挑格機都有得打

下格完仲岩岩好可以射多炮

如果用大魔拎機槍會唔會好怪
我唔係太識用火箭砲

用得汎機就點都要練火箭炮
如果係都要用豆就玩渣改或者陸吉啦

有時連上癮愈走愈前 榴彈 馬炮 下格 馬炮

點解次次入到房都有一條仆街唔ready啊 想打下機姐

今日一野由C衝到B
果然都係用死自己熟嘅最緊要 中間嗰場三支援兩積達（對艦炮）都贏

射得準有teamwork就會贏，話知咩兵種

不過用開積達都係留喺300
400場比Ez8串燒咁吉真係想死

點解日本人咁無聊
一開始我架機就爆，落後2000分
沙漠場由E飛去放炸彈
條友跟埋黎又放閃光又炸我
係咁話：現在不行
最後佢自己飛走左
結果win 100分完場

因為剩返3分鐘先放炸彈會多分D

如果我一開波就輸緊2000分，然後見到隊友做炸彈人，我都會好似個日本仔咁嬲，因為打少個同輸左無分別

而你反勝100分，只係你好彩，正常應該會大敗

[quote]
原來突吉可以咁連招
我仲以為副武把劍係廢
1套1萬[quote]

多謝手足分享
鐮刀幾好用
求分享多啲技術片

岩岩玩翻 三抽抽到隻伊夫利特改
同埋好耐之前有部高達
佢地勁唔勁
應該要買咩武器配比佢地

C rank都仲有人可以咁樣送分
爛地
一場對家隻大魔好鍥而不捨想放彈，俾我狙渣剋死連中場都唔使出
一場對家拎隻龜霸出來鳩鳩下

其實係咪搏輸咋

唔岩，其實放炸彈識玩你d隊友會龜d
而通常都引到1-2個傻仔番黎

點解我一直與大廳連接失敗

正常識玩嘅話兩個人好難拆唔到粒野

龜霸真係好鬼廢...

關唔關我唔喺香港事

啱啱 200 沙漠場我同同隊兩個狙吉喺基地前個山頭狙人，全程不停有部渣同吉嚟想劈我哋，但近戰每一次都比我哋打爆，係咁送分

300場5打5用LV3炮渣 老虎衝去1抽5 輸七千分
放低手掣等下場算

有時喺跡地仲隔著條坑試探緊 啲痴線格機都會狗衝去支援度比人熔

今日星期日但啲房都好難先滿

琴晚冇宇宙場
今日打多兩場就升滿

等日後隻強化版 不過都係唔勁

而家玩到一中招就定到死

我就最憎玩宇宙

今日有得換G3

唔知係唔係打風關係...
係咁斷線

梗關事

手制都有少少斷下斷下

而家先一等兵
想問有無part 值得買？
用緊BD1

唉屌 到b c級班人都可以咁垃圾

唔係要求個個基拉，但屌你 做得王牌，你冇血 又就time out可唔可以避下先呢？？？明明贏都俾佢累輸

做王牌打爆人多分d，其他人又要搶頭 格低埋人，然後俾人狂轟 做乜鳩姐？？

你老尾 就算自己高分 次次跌少少 唔覺就跌返去c，我想拎杯姐 屌

動力加速器其實是咩嚟 有冇巴打知

右下角咪用中文寫左效果。 ??

問下姐 咁串做乜
唔係中文唔通係英文咩 戇鳩

有冇手足分享下兩刃相交指緊咩

今日BC都咁多廢人

3000分優勢分半鐘都守唔住

咁撚大隻字寫埋俾你,都要問冇屌你on9 已經好撚有禮貌架啦

仲敢話自己有禮貌，幾撚冇羞恥心先講得出

話說一樓條youtube片,有海場嘅幾時出呀

唔係港灣MAP來咩

發現意識>技術

走啱位打啱人緊要過個人技術嘅

隻渣古企係架空母甲板上面喎

平時打唔會去到果邊

基本上打極都係C點幾隻HMV附近

第一次過十萬damage

分享下啲技術/惡搞既直播

呢個係教連技，新手可以參考

呢個會試唔同機配唔同武，技術唔錯

呢個玩exam機技術好好，我練伊改果時參考佢，同埋先知set過個制既按鍵好重要

搞笑型，扮阿寶同麥高比好好笑

架妹 ，技術好廢，之前靠神機ez8上c+，而家練其他機跌到c-

好似如果兩個人同時出刀會變兩刃相交，有動畫睇唔扣血

人仔個樣有冇得轉？

遇到個濕鳩
一開波就用西米露衝上前線
幫唔到手之如
又頂撚住擋撚住

師兄高汁

Thanks巴

其實fa gundam 同fa gundam tb
個導彈齊射有咩用 又鎖定追蹤 射花咁飛晒去點中呀
就算中都係一彈唔夠200傷

啲人堆埋個陣用？
我見過有人咁用

好似中兩粒就射停

企後面射又會有D 19汎機
專登走去你炮口擋住你
問你點解唔學佢咁衝上去

大佬唔係明知你條柒頭唔識救機
俾部突機直衝埋嚟斬我都唔識救
我都唔駛企響後面射啦

人堆?咪即係射埋自己友

LM

推po機係唔係俾山竹吹走左

比水浸壞左

佢啲post 無哂
可能係比人bam 咗

咁之後都好難一星期一po了

上一個post已經長過1星期
之前都係星期四下午開新post

永遠懷念推post bot

係唔係你永久封鎖左佢

歡迎推post bot開分身入嚟搞事

我同佢玩咗2場, 遺址同港灣
港灣佢一開波就衝咗去C點
對面2部G3見到已經lam哂脷狗衝打佢
仲有啲汎機抽吓水
一開波兩邊一定係C點滿血大混戰
我自己都分身不暇
幫佢射停咗一部G3已經叫幫到盡

玩遺址場佢又係一開波衝到人地高台下邊
今次對面有隻狙係上面, 一部G3, 一部782追住佢
都係個句, 一開波兩邊都滿血
一定追部西米露追到天腳底
我自己亦都未必抽到身救佢

如果我真係有錯嘅
大家討論吓
我都想自己玩好啲

正路狙擊手唔應該追西米露
因為效率唔高
冇其他目標先抽一兩槍就冇所謂

如果你話港灣C點的話
除非隊友行到過哂龍支援機打唔穿牆就係抵佢死
但當然你命中率越高,前面嘅隊友就唔容易第一波俾人剿滅

盡力令命中率高D先啦

我淨係block 咗佢
特登搵返前幾個post發現佢好似cc台啲五毛咁消失咗連post 都無哂

真係消失咗
本來喺兩米黑鬼上面

隻game真係唔夠人玩...有d時候等齊12個好耐

無話分咩對錯
只係乘機呻下部份汎機玩家真係好閪難服侍
上又屌唔上又屌

回收卷有射擊強化lv2買 買唔買好

why not?

幾多張劵？

係唔係rank場?d人唔打rank啦
你去自由場睇下,爆到乜咁

升上士係唔係唔關Rank事?

其實我每日都係三場rank夠拎哂三coin就唔打

20

Ranking戰如果係限cost+地上場地的話都好快齊腳，無限cost就耐d，宇宙場就基本上狗也不屌

啱啱夠我換埋
早幾日lv3用左我100張

被重力束縛嘅舊人類

關, 中士已經要你係C定C-

多數人都驚失分,宇宙場變數太多

即係上士要B?
宜家長期C+同C中間上落

咦咁我又唔知
因為都只係中士5

Wiki只係寫升下士要D Rank
中士上士唔使

照計應該係上士升少尉要C
大尉升少佐要B
大佐升少將要A

可能到棄Game都未等到佢出上位軍階

新機又抽唔到 rank又打爆埋

重重複複

有咩新嘢玩

練其他位囉，練個陣又可以順便跌埋rank
之後又可以升過

教大家2個勝率提升既咒語
1.集中起來吧
2.以密集隊型前進吧
開場spam到完場就得

無用

利申, spam 開

有架
間唔中會有人答我瞭解
愈高rank應你既就愈多

我通常最後五廿秒贏緊就狂spam撤退 洗到班契弟全向後走

想問點解你地咁多回收卷

沙漠map 真係好難win
用泛仲要得782

你已經揸住最勁個部
400cost用lv1 782真係好民建聯

沙漠map ez-8 最勁，782真係做炮灰, 但係我冇其他400 cost

其他map 782冇問題

點會
ez8係個下格勁
但係高達腳步靈活好多

有好好凹凸位，782係格唔到

B+場都唔係成日有人應
不過見有人畀人打停就自動波圍佢

通常睇完知就得
唔會應

ez8暴力好多wor
下格打混戰一流
利申：得元祖

玩沙漠map冇得避
元祖三下爆腳，唉

會做唔會應加一

做乜玩到B都有人30秒裝炸彈

B+都有，先裝果隊仲要大機會win

唔知有冇睇錯，頭先伊改一下下格打鐳射大炮6.7k

無睇錯
開exam 下格西米露試過7000

Exam打支援一套真係秒到人
利申 比人秒

依家玩伊改未過到去都人射死左

啲人好有意識集火exam

陸吉Lv4打300都幾勁
不斷抽水Lv3豆槍都七萬傷，油埋綠色扮吉狙

用高機渣古由b-打到b+

痴線
後期高機渣打G3撚狗咁撚

宇宙戰急迴無咁重要

講到呢個就火，啱啱打完一場竟然有撚樣宇宙戰出強人

想問自護制服要點先買到？

DP同回收卷有時會有得賣,等運到

吉狙改真係拎上去打前仲開心
拎火箭炮打柒啲泛用機
炮停 後格 轉beam 補4槍 即走

狙吉改無急回我始終唔想太快
都係繼續二連beam做抽水專員

大魔招閃有冇距離同特定野
點解我閃親人都冇硬直

想參考下你地點set制
我而家改左x係跳，o係蹲，L1係dash，L2係落機
不過仲未習慣到

淨係將 DASH同跳調轉左

頭post FAQ

我反而用狙改打後 支狙回轉率好高好好用

玩exam機個人好屈 佢部百式樣bd1如入無人之境咁

要好近,一個機位左右+正面先會有效

琴日定前日打左場 好爽但激死rival
300場 港灣我狙渣 rival GM sniper
2邊都5汎1支
不過我地個面多吉 佢地就黑色三連星
埋單 佢殺7 我殺8 一場破晒分數 助攻 殺敵 damage紀錄

新手想問 200太空/地面 場有咩機好用？

無咁短, 射程有100m
準星瞄住敵人一轉藍色就即射
射完要0秒轉劍先得

200 場新手玩吉改
地面用火箭炮, 太空用豆

thx

頭先我都有場激死對面
玩基地皇牌戰本身輸緊少少分
我仲要斷腳殘血跌左落坑
點知對面隻ace大魔得返last幾秒發左神經dash過黎下格劈空氣
我用fa78 3槍beam收左佢900分反超對面
仲要係贏對面rival1粒星，條友肯定想掟掣

又係時間估下星期四出咩

估京寶梵+NT1

唔知京寶會唔會變返強襲機
同埋會唔會有全武裝呢

雙火箭炮+炸彈鞭

實彈補正 5

全攻型

由1939跌到1843

起碼輸左8場

4場輸炸彈

巴打 連輸緊就去custom 輕鬆下比較好
平衡下心理

想研究下狙渣打沙漠係唔係真係唔係咁啱

首先,我打沙漠一定係轉右搶左第一點先,之後睇情況幫手駁槍或者搶埋第二點
因為狙機跑上山真係功用不大,快你點都快唔過格機上山
但搶點條team就少一個人上山

係唔係應該點都一齊跑上去先呢??
大家點睇?

還是沙漠暫時都係exam天下?支援幾超水準都係劣勢?

我用援通常都係直接上咗基地前面座山先
如果對面唔行出嚟比我射就會轉去攞C點
C點有碌柱好好掩護又夠高好好射

支援機勁喎 我玩都做到除咗伴攻都全部第一

(b+場 唔使話對手廢 )

我直接同成隊一齊搶上面

打宇宙好撚危險 對面6隻殘廢渣古點打

成日覺得如果上到去係一堆EXAM痴線佬,援機都係送分
跑外圍求雨同抽水好似仲有D作為

除非沙漠場，exam埋身都冇半條血

當然要留意住 啲格機鍾意兜去側邊上山
咪拉返遠 拉去隊友度

一開始就上山好處係可以炮炮都打停人 基本上係有彈就有目標可以射

始終喺遠方狙係cover唔晒 要等隊友/敵人走到個啱嘅位先射得

上開據點座山 不過都係難玩 始終無基地遺跡咁順

無限場用隻大舊exam都追唔到

唔知係咪有bug
200 場用lv1 吉改
返屋企拆炸彈時對面個人仔應該無郁但我睇到佢血量
原本佢想camp 我變咗比我兜背打返轉頭
但吉改個對人雷達明明係要人仔有郁先有用

我都係main狙渣 我會衝 但唔會衝正面 正面一定一堆格機 通常去左少少 防人地包抄 +衝得左面(佢既右)9成係落單 如果左面一堆人/被突破就退返落去base前山/ 其他點
因為比人突破左 亦代表狙擊位大把目標

唔係 我直接用例子答你

都冇狙渣

我回你 ：exam機天下 同支援機超水準都劣
再上面果啲無睇

最近係exam + 500 cost 援機天下

所以我用300衝rating
400都接受到，但勝率會再降

Ez8>all

EZ叫做有得同exam鬥下

只係exam爭取喺Ez8到之前做低部支援咋...
正常一套技都就死

話就話屈機但EXAM機同援機都係一部起兩部止
其他空位都係要有汎機撐場

你果隊一個D兩個C打對面5個B
輸少當嬴啦

1. 約半個畫面距離
2. 係你既偏左，敵人既偏右閃比較好，因為盾會檔到閃光
3. 背後無用

可以連三槍先OH
cool down比較快

用打唔窒換DPS

開左exam 話之你咩機，除左ez8 一樣格爆你

笑死
打打下撳到ps掣

人用就所向披靡 我用比人秒熔
返返去後排打支援算

其實升rank都應該有啲獎勵啦

又咁耐都唔開A

その一環として、まずは次回更新時より、
現在、「MS」「主兵装」「カスタムパーツ」の3種類の物資が選ばれる状態となっている抽選配給から、
すべての「カスタムパーツ」を除外します。
これにより、今後の抽選配給で「MS」と「主兵装」を獲得しやすくしていきます

興奮嘅唔係抽野 係有得買parts

又係用回收卷買
抽一次先得2張

一個好part都要60

射擊補正lv3 要100張

有D成100

咩流星錘 有導彈嗰把槍 真係得個望字
如果有得賣機 賣武器換回收卷就好

我好多有武器冇機

我都有唔少專用武

即係抽蛋淨係得返機同武

yes

コンテナの発見率について
諸事情により具体的な発見確率については現時点で触れることはできないのですが、
10戦ほどでコンテナが1個発見できるくらいにしたいと思っています。
※最終的な数値は変更となる場合がございます。ご了承ください。

上次話打完會有機會搵到箱
打10場先會跌一個

呢個我之前都講過

1
由1843打番上去

1日最多2個箱
即係逼人每日打20場

20場，點玩呀大佬
一定10場先跌一個?

如果無累積就唔鬼打

玩廿場同你個名一樣 不過玩完之前應該已經比人激死左

佢話個機率想整到大約打十場有1個

一日點玩二十場

呢排練緊突機
覺得2部老虎唔好用
招鞭硬直大，又唔易中人
豆豆又唔算痛，輕吉支水槍仲好用過佢
有冇人講下2部老虎有咩優點

素虎條鞭可以dash 住用
起手好快範圍又大
仲可以打停西米露

B3支豆其實好大力
雖然無水槍瞬發力咁高但係唔怕OH

試過俾B3支豆豆打到流血不止咁

贏緊無啦啦彈game話未連接lan線 出去check又網絡ok 做咩事

死用把刀
飛去援機死角位大大力格落去

屌差一場b

終於上B+

B+場都仲有人搶王牌頭

好彩我一早抽到LV3 但我冇乜機用

屌你老母！又係贏左話同步失敗 做乜撚呀 贏兩場兩場都唔count 做鳩我呀？

呢場廿分已經b啦 屌你老母最尾先斷

抽到射擊強化3LV

輸左場count 好彩我醒 即刻抆線 你老母笨大做鳩我？

依家打左3場贏 得一場係count 仲要場場都打得勁好

玩exam機好難比人搶到頭

上到B+一樣大把on9

之前打咗場，人蟲隊友明明最後半分鐘贏緊500分
我叫晒暫時撤退都要自己衝前去自爆搞到倒輸30分，慘過馬刺比費沙0.4秒絕殺

これまでコスト制限戦は、100単位の区分け（コスト200戦、コスト400戦など）となっていたため、
機体コストが「150」や「350」などの”50の端数”を持つ機体が、活躍しづらい状況となっていました。

「コスト制限」によって戦場のモビルスーツの顔ぶれが変わり、
戦い方までも変化する所はバトオペの魅力のひとつなので、
機体の活躍の場を増やすために、コスト制限戦に「50単位の区分け」を新設いたします。
クイック／レーティング／カスタムマッチのすべてのマッチングで利用可能となります。

キリのいいコストじゃないことで格納庫で眠っていた機体たちを、
ぜひ戦場で暴れさせてあげてください！

50機終於有用啦

痴線架...五泛打四格都輸，啲隊友有病

終於
我開服活動隻兩呢先勇同一呢Guncannon有用啦

琴日我打一場3支3泛,d泛機全部走晒去打人地支,放炸彈
對面d格走埋黎放題
可唔可以開個block人系統....有d on9我已經記得佢地d名...

我寧願抽MS+Parts
主武裝先係伏嘅源頭

非常認同
因為大部份豆鎗我都有

我都唔知中過幾多次量坦嗰對垃圾手

最慘係一開場班友已經送頭
我係咁殺對面D支援追返少少分
做左王牌之後次次打到對面D機就黎死先黎執頭
對面王牌又係咁殺班友執分

我都會咁樣叫人走,但係個個都以為自己阿寶上身衝去繼續同人博

龜霸個龜頭我直頭儲齊成套啦

真係好多贏緊就完先衝嘅癲狗

儲齊鐵拳點睇

轉咗計分機制之後只要手腳健全嘅人打得多就可以上B+
再強調B+場已經無意義

油到架吉改金閃閃當自己用緊百式

只要好彩遇到強隊友，或對面多on9
自己唔洗點出力都升得好快

用FS型渣次次劈緊差尾刀就斬死,班垃圾隊友就執雞係神速打撚停我射死佢

最慘係射停左你,對方無敵時間起緊身,點知比對方回刀,88

强運

唔用下格打down 連到死

得個B咋

識跟大隊唔亂走既就會上分
其他咩都唔需要

究竟坦克係呢隻驚有乜存在意義

場場傷害第一的意義

sniper zaku先係王道

唔同嘅巴打

我Main狙渣都覺得坦勁
存在感夠低

感又係，企後d 無人打

坦克打人好痛喎

狙渣同佢對射唔夠傷架

唔好拎隻射兩槍會過熱嘅產廢嚟同我哋支180mm HE比好嘛

梗係用坦克炮啦

馬炮自保真係強好多

鐵拳，埋身換馬砲， 馬砲後下格，下格之後再馬砲，勁到。。。。

講經咩
抽到先得架

小弟有幸與Lv3 馬砲為伴

得支LV1馬炮用唔落
雖然上集我不嬲都係光束派

一樣三呢馬炮
細炮-大炮-下格-大炮

邊個dpm夠佢高

FA大炮>下格>蕉蕉蕉應該大力啲

你入唔到400場

400 場就得雷炮有機會追得上
不過我諗都係渣狙勁啲

光束係成隻驚入面都係差

最憎人為爭食打停隊友唔補位又食位結果輸到仆街
混戰啲仆街亂用下格斬低晒隊友

未出光槍parts o者 出左個個用連埋身都冇人埋到
兩班人中距離互射到完場 上集初初出果時就係咁

狙吉2

原本而家輸team贏rival都加到1分

支槍唔會夠馬砲好用

好好用

炮->beam combo 已經爆腳邊緣

講緊狙吉2唔是狙吉改喎清

宇宙戰邊有咁玩

純粹係班廢物打唔中人

宇宙戰出四格咁大膽

四部四盾同一部人棍
反正最後輸嘅係我哋五泛
真係恭喜晒

四盾太勁

四盾啲盾勁，識玩一定唔打四盾正面，同埋已經有克制加成

完場見到自己輸出全隊第一嗰下眼都突埋

側面仲撚難射
同埋佢係光槍好過人棍用實彈
人棍支光炮又要企定又要叉

四盾呢幾點的確係好用過人棍嘅

但係話難打我又真係唔覺難
可能未見過真Newtype四盾

狙二支狙我覺得唔太夠火力
雖然打部位勁啲上彈快啲

五泛要勁齊心針一部
四個四盾大家都知道要射同一部sure win

終於A- （未實裝)

你五部雜機汎用打呢五部都難打啦

我真係唔識玩宇宙 百發八中咁 見到每日任宇宙就想死

茲達 加豆豆槍最強

反而玩宇宙無左班筒刀魔人，仲似打高達

今朝用茲達馬炮爆哂NT去挑部四盾真係好正

我諗呢度好多人有

個個都係

跌完上返咗幾次

法國高rank場(C+,B-up)亂戰 俾隊友下格/隊友俾隊友下格 好多人都即刻講不好意思
我依家都養成左呢個習慣 下格到人即刻哂冧
隊友：別放在心上！/一起加油吧！

我想中射擊修正lv3
結果中格鬥修正lv3

下格咗人, 我唔會講嘢
搵唔切句嘢
但會企係佢前面硬食哂

真心 宇宙場你冇人棍4盾就唔好玩無限cost啦
玩300，200場豆豆對射仲好啦

遲下dp有得買

單抽番黎，想中部FA玩下都冇

有時無得揀，要打日任

入快速/自訂都唔覺得有場

自訂有好多 搵一陣就有

其實我就最鐘意玩宇宙場 好過係咁筒下格

相逢在宇宙

筒下格真係好無聊

作為泛用main得rx782真係好憎玩沙漠

無筒782打地上係辛苦啲

782支筒求其都有得買

我反而好想要782

打沙漠有種冇力感

跪係到有咩用？防彈？

罰果時係咪點都跌rank?

跪中彈無硬直
仲可以跪住出反格

當對面6條友痴埋一齊圍你而啲對友分散係其他地方唔知做乜春果陣真係好想快啲完場

買？慢慢儲交換卷啦

對面狙+ez8兩下爆左你腳，你望住自己team隻特裝老虎係度射d泛，對面exam SM緊自己隊d狙

最後一分鐘忍唔住追住自己隊隻特虎格

50萬感謝祭抽到Lv3高達 想問算唔算勁嘢？
定係全裝甲型高達同強人勁啲？
新手

勁野, 我都想要

你全部都冇？

今次應該會出泛用喇掛,
部EZ8都差唔多成個月

儲左成150個coin等GP02

發覺打港口勝率最低

3部都唔同屬性，又唔同玩法，點比

又係時候估今日有咩新機

京寶煩同NT1

強人比fa78勁，fa78比782勁，782比強人勁
咁樣算唔算答到

究竟推post機死左去邊 今個星期又冇得抽新機日時開新post

俾人bam咗

不過開咩新post都係強人封面架啦

其實我想換50萬圖
手快快就出左

唔講唔覺, 條友真係成個ACC無左, 啲舊POST都搵佢唔返,
馬尼拉效應

點解咁多人b+
我好努力日日打,經常都上到積分/輸出榜
真係比人累唔少,b+既人到底有幾好彩先可以夾到好隊友?

尋晚3場臨尾被反cup
即刻收工

1日3場rank解任都上到b就黎b+
尋日解個仆街贏2場任仲要輸左7場先解到
但都係跌10幾分
win rate由56%跌到54%
而家贏加得多，輸減得少真係好易上b+

你唔係真係覺得上B+既就好運 你升唔到就俾人累呀

努力啲贏到rival可以減少啲，有時全炒直接抵銷

b+好唔好運我唔知,但係我3200分,7萬輸出,殺左6架都可以輸
咁你話我算唔算比人累?

我5900分 斬15萬 殺1x部輸 都無覺得俾人累啦
反而我係怪自己點解花2分鐘去裝炸彈唔斬埋佢

用2分鐘裝炸彈
淨返既時間夠斬15萬,1x部?
呢到個個都日日玩,吹大d

我想睇點斬到十幾部

我好似睇過佢張圖 係佢用exam機 對面6支援

所以唔係無可能

渣exam 對面全支援 好出奇？

全部尾刀

佢張圖係有5900分,十幾萬輸出既
不過仲有時間裝埋炸彈又殺十幾部就吹大左啦
仲要好似係沙漠場

係，尋晚尾連輸兩場，寧願抖下唔玩

夾到好隊友真係講運

分數上都唔係無可能
不過係大場,仲要裝埋炸彈同殺十幾部
無片無圖真係好難說服人囉(唔係要輸出呀)

我300場陸高都斬11部 有咁出奇咩 定井底到咁？日本仔400場用ez8 exam機都唔止

都唔係你果場5900,15萬分,再放2分鐘炸彈,唔係求其貼第2張圖就係呀?
依加討論緊神人你點樣可以用兩分鐘係大場放炸彈再劈十幾部機喎
咁出位既成積你唔係無影低呀

呃你做乜9 我的確係傻左最尾裝炸 搞到少左部格幫手斬
你要咁井底既咪當我吹水

我main狙渣呢世都打唔出呢d數據

我認同你勁,但人勁都唔使咁串咀嘅,respect

唔好柒啦 分表點show自己有冇裝炸 打緊又撚知自己6分鐘打15萬？
日本仔夠有人打22萬dam 自己做唔撚到唔好話人累你

我認同佢勁,但我覺得借題發揮吹大左囉

爬個文都懶

講真都幾煩下

勁就一定唔係 大把人勁過我
但佢講到B+既有運 自己俾人累就唔認同o者

我又唔明啦,你呢張係好撚勁呀,做撚到好多人都做唔到既野
咪又係輸,咁唔係比人累咩?
而且我反而覺得對家先係勁,你又放炸彈,自己友又兩格兩支再加埋你呢個叻人都仲可以倒輸

咁嘅對手,同紫音P出嗰D試機片冇咩分別

輸炸彈即係表示你一個Carry全隊分數同輸出
但隊友同時都死得好慘喎

知你叻啦,唔洗放咁大喎
都係隨口發下勞搔
你咁撚勁咪又係比人累到你輸,之不過唔係ranking姐

打親機都有d大唔透既細路鍾意認屎認屁

個架仔玩新ac用5個鐘就上到c+(原本b-last場輸左)
就覺得上分冇比人累既存在
條友仲要主玩突機，新ac玩支援

點解輸一定比人累？我覺得隊友做哂本份wo
人地贏我認對面勁 我技不如人呀
我起碼冇話對面有運 自己俾人累先

無錯,咁咪印證左我無講錯囉,比人累
b+唔係唔會抽到豬隊友架
之不過咁多場ranking都比佢抽到好隊友姐
好似呢一場如果係ranking佢咪又係落返去

咁咪就係你好彩,打ranking果陣唔係遇到呢班隊友囉
你都係想我講你既b+係靠自己實力,少少運氣成份都無姐
呢張圖咪就正正證明隊友唔掂一樣會拖低你

好啦,講到呢到,唔需要再爭論,唔想搞到呢到變罵戰谷
講完就算

我都升左B+啦
in狙渣we trust

其實我覺得豬隊友無真係咁多 得閒降下你分 打左兩場都追返啦
B-開始已經少弱智
利申 B+開始覺得好難玩 大家都好勁

我係c唔上唔落
琴晚最有印象一場打遺跡
兩條友行左去右邊秘道放炸彈
人地6部機都係泛,格,衝晒出大路劈
4打6,好啦,兩條友放完炸彈又比人拆到
竟然可以唔死心再放多次....
今次人地都廢時拆,因為都相差2千幾分
拆都廢事,唉,我果邊個人分第1,輸出第2
輸成4千分

係囉,我地呢邊唔夠勁,唔可以4打6

高級左之後其實真係邊個行祕道邊個死

唔係指我咁單一 仲唔明？
係所有b+都有實力唔係你講既靠運
然後又要賴隊友 點解唔係對手勁 而係隊友累？
大唔透果個似係你 打rank個個都相近實力架啦
你上唔到咪證明你係得咁多
而且而家易升咁多 有手有腳狂玩都升到啦

我又唔認為所有B都有實力
B都好多白痴

咁我都唔係講所有b都係完全靠運
但一定唔係完全唔洗運囉
而且我都係隨口發下悔氣咁就觸動到高手既神經
成熟d,原諒我小朋友講錯野ok?

唔排除有部份靠抆線上分既
不過b既實力平均真係算勁
打慣b再去自訂啲c，d場玩，就覺得自己原來勁左咁多

自問玩動作驚係垃圾，玩無雙normal都可以gameover啲人黎
都曾經卡過喺c同d+度上唔到
之後睇下片學下連技，走位，蹲低時機咁唔經唔覺就上到b
有時間睇下啲高手直播學到好多野

運都係實力既一種，好似係

世界盃都講抽籤運睇走線

改咗制唔係連輸到仆哂街應該都跌唔到幾多分
不過part豬隊友玩完會好燥正常嘅
我都好少玩 得閒鳩玩抽下機無咁嬲

不如講下你地通常會點俾 like

我就通常俾 like 助攻/佯攻/輸出高果個

助攻+輸出高但輸 rivial 通常都俾個like 佢

可惜結算無表示邊個放炸彈，因為有時係佢一個救全家，對面都係（試過好幾次全隊有星贏對手，但輸分）

原來開完exam隻爛腳返基地會醫得返

比最高分/輸出 自己攞哂就比救過自己嘅隊友

因為基地同焊槍都係補血
其實你落機焊一焊都有一樣效果

係咩 之前exam新出有人貼出黎話點教都冇用 一直冇試

通常救到行得返就算

除非對面一波全滅

之前又話EXAM完會爆哂焊唔到

定係我睇錯

b+既人到底有幾好彩先可以夾到好隊友?

你當初係咁講嘢喎
俾人屌無可厚非啦

重生一次只能開一次exam 維修返頭腳都唔可以再開，可能係呢個意思

唔係話整完無得再開多次exam咋咩
咁你可以試下

利申無exam機

六打六唔會畀人累
有兩個白撚癡嘅都夠你輸啦，仲未計啲爭食又廢嘅送頭
我打八萬幾傷照輸Rival，你話我Rival幾撚慘

一場係咁會唔會場場係咁呀

有無諗過你D傷害會唔會都係打對面D白痴打返嚟?

我一定係比助攻果個, 通常佢都係成場最大工具人

其實我冇吹噓我唔係打白痴
發覺好多文盲

我d,c果陣十場有七八場都係咁
突破d,c先係最難既事，上到b唔會有咁一面倒既情況出現，利申：b既垃圾一個

咁對面佛系咁贏？行行企企唔使打dam
唔使搶點自然咁贏架？
我覺得對手慘啲 俾你講到唔係靠自己

其實係贏我贏咗但輸Rival，真係好多文盲

似你有語癌多啲

預報罵戰會持續多四十分鐘

然後海豹全面進場

好過冇人推既

btw尋晚同D NPC講嘢好似多咗句特殊對白
但手快快按走晒 講第二次又無咗
有無人有睇係講咩?

之前個推po傻佬唔知係咪死撚咗
而家我哋要發奮食自己喇

係唔係講話，你宜家係有史以來最高rank,叻叻豬之類？

剩係想講7萬傷11部 你都執唔少雞

講有秋涼定秋風咁上下

咁老老柒柒
LE隻GAME的確夾隊友要睇運
果D LAST 30秒仲走去裝炸累全隊果D
你點兜都兜唔到佢係豬閪既事實啦
上面位巴打既特殊案例就更加啦
佢部EXAM都打到曉飛咁都一樣輸
雖然唔係隊友未必係豬閪, 係正常人
但唔夠對手勁頂唔到都係一樣
LE度相信唔少人包括我都POST過豬閪雷友架啦
總之打完自己問心無愧做足晒野但都輸
就馬上轉場換過批隊友囉

要有烈士mon post 逐個reply回廢話

條煩膠就咪提啦

Dllm明明贏勁多但房間已消失

日日都係咁

我嗰場至少5個kill㗎屌佢老母

Block左佢由佢自動頂置都好 又可以每個星期四下晝開新post

開新post咪又係貼強人...

呢個就要問開post嗰個

in strong man we trust

打機咁在意輸贏做咩撚 你又唔撚係打緊電莖
仲要而家+易過- 呢隻game又有大局觀緊要過技術(當然命中率唔可以太差)
為一兩場輸贏 又拔線又後格自己友做咩撚

我打機如果vs玩家 唔係求輸贏 係求開心
而開心既來源係要對面受苦

以後就貼強人加當期新機啦

就係太多無大局觀既人所以先會嬲囉
相信唔少巴打都試過自問做足, 但睇住隊友做ON9野輸

當然如果見對手做ON9野就緊係笑出黎

好多時候都係覺得自己玩得差先
支援同人對射好睇到技術差距 都係另轉面蝦汎用算

開場狗衝佔C比人炸死駕駛員嗰啲

LE D還好, 部機未爆仲可以原地重生再搶點
果D LAST30秒裝彈
沙漠場泛機一開波唔跟大隊掛住走去搶點果D仲ON9
DLLM一開波3泛1格2援, 其中2泛走去搶AB點
中間山頭唔夠人清晒跟住就比對面3援成場射到PK

開估喇

妖精

咩機黎

係，好智障，呢幾日都預過兩次呢d契弟
嬲都廢事

伊夫，即係有散彈玩

又突擊

我要課啦
隱形機呀!!!!!!!!!!!

cross dimension 0079
我都係g gen genesis 先識

雙刀火雞

屌啦星, 成班課長到底有幾癲, 依家入無限場都已經成地都係部新高達

龜霸實在太廢 終於有正常隱形機
不過我嘅狙渣已經見到好似以前咁比人一下偷死嘅未來

出782打鳩爆佢地

冇野了, 原來剩係我個邊班傻鳩用ranking 試新機
對面幾部汎用機食放題大餐

簡單8下格

40噴氣

782應該配咩武器好？

最好就BR加燃燒彈
冇就筒

G Gen F已經有呢部

成街格機ez8又可以威威了

原來有保底三星

幅圖又畫得幾靚
但D武裝好柒

伊夫支散彈
專收突襲皮

見到課金pool既零件下哂架
有無人開到驚可以幫手睇下係咪放哂落dp買

唧牙膏
剩係加左兩隻新野+武器,同埋GM commend 升lv

大把貨 有排玩

部妖精都幾薄 唔太睇好

GM Command可以DP買未?

哪有coin,你老母

打偷襲梗係薄 等睇一班死士

等回收卷啦

好過筒咩?
何解?

唉屌, 有二星以上up但又抽走晒D parts

有BR又有筒個效果

同一型號嘅機體但唔同LV分別大唔大？

利申返先：我有
但我唔同意
10發筒控場好似穩定過要儲beam先令人硬直，再外加果3發榴彈要reload 9年仲好細力

越高lv咪能力越高 有d機 會追加技能

其實好睇玩法 主功下格筒就裝番筒
玩support就BR加燃燒彈
我自己覺得br加燃燒彈頂線好過筒 因為我br都幾高命中
Br燃燒彈輪住用去打停人/抽水

2抽 ez8 狙吉改 終於有返d運

多左好多parts係dp到有得買

400 無限打廢墟肯定大把人

新機直譯高達皮克西
你老闆邊個諗出嚟

台灣翻譯係咁貨仔

GGEN果陣已經係咁譯

好鳩

有霸體嘅 仲有得打

我想問下10連代幣50%off係點用
依加10抽買31粒都仲係HKD21x,點樣50%法

買石還買石, 抽蛋還抽蛋

btw, 係買就一野買夠110, 唔好蝕比佢

咪妖精高達台譯?不過套野都係悶悶地,係依札利芺果埋自護機型

即係用15個幣少可以十連咁既意思?
閱讀理解得E

係呀, 你去條淫娃度會見到抽蛋多咗個option

今次唔課了，要買刺客信條同red dead 2

屌...蝕左,上一次我買左218,抽左30果個

red dead唔係十月咩

上一次無半價wo
上次step up 係3抽保底

咁都好彩無咁柒

今晚一注獨中就抽乜都得

不過課開就課110啦
寧願課完慢慢用好過每次買30粒咁蝕

有其他game要課,唔咁重手住啦

10月26號

主要今個月都就到月尾想找少啲數

無預訂咩?

有時一開咗水喉就閂唔到，所以一般等到出之前幾日先買，反正數位版預購都係幾個掣嘅事姐

黎緊又fifa又red dead又bfv又hitman又ace combat

黎緊又fifa又red dead又bfv又hitman又ace combat 仲有division2quote]

錢係其次
你有無時間玩

用黎儲多過用黎玩...

如果有Steam既就明

division2

仆你個街有兩條友掛機

Ranking 都掛係咩玩法

聽晚反去就有得用

散彈槍我覺得唔太好用

屌 覆錯

半價十抽中妖精Lv2

另外想講早兩日可以用卷換雷射大炮
今日就可以用DP點買 俾佢呃撚左30卷

你講嘅我無隻有性趣
我都係等年尾出大亂鬥先考慮解封其他game
宜家玩住GBO2同XENOBLADE 2就夠喉

屌我都係尋日買
30劵

本身抽中1,2,3

雷射大炮唔係一早有得買咩?

高達火箭炮同流星錘係咪好難連combo

我打停完人 好快咁轉武器都係岩岩好先連到 有時直頭連唔到

係
用完1場雷到仆街
就雪左
唔識玩

講緊Lv2, Lv1係一早有

等我抽到咁開心

今晚返去買

不過我都係覺得狙渣好用啲

偷OK

成隻game買起都仲得

狙渣馬車炮連技世界第一

雷炮好在係唔使上前線都出到連技
狙渣要壓到勁前

吉狙2 射完人都冇人理

唔明，十場rank/自定/quick,就一定有container?

佢支狙隱密性好高

佢話平均10場會跌一個箱

宇宙場, 最高分, 助攻最高, 輸出最多, 佯攻0

跌- 好似抽咁樣有架飛機來？
定係要自己開箱..

佢話完場會有report
不過而家都未知係點
月尾先update

鷹眼

印象中平均得58%命中

我宇宙平均命中係三十幾

地面有接近80

宇宙場真係冇人會理

但都係400 cost場先會用

等左半粒鐘都開唔到一場...
次次唔係唔夠人就夠人但未開就有人跳

打200 同300 無呢個問題

Lv3渣古 加支豆豆炮係200場由D鏟上B 玩廢墟係小路突擊 正到仆街

咁你升到B都淨係識用豆槍？

仲要用素渣

轉做渣改上下300玩點睇

叫做好少少咁多

汎嚟講 筒有用好多
推輸出完全可以比返支/格

汎個角色本身就係頂線吸火
用持續嘅低輸出製造機會比支或者格做一野爆發
每hit攻擊力雖然比唔上另外兩type
但你攻擊密度高好多, 門檻又低好多
其實總輸出唔會低過支同格

用汎渣豆槍唔係唔得
不過你應該出去做吸火嗰個
因為要救機時你無手段可以一hit 打停人
喺側邊豆得嚟你個隊友都死撚咗

枝散彈好弱雞 有冇人用過

我用火箭炮好過

屌
b又咪有on9成場沖去裝炸彈

即係我應該練火箭炮？ 成日俾人用大炮一下 再俾人軍刀斬一下一套 走唔到 但我都會用下FA78出去都高勝率 睇得出個分別係邊 小弟新手 想問下各位突擊機可以點玩 有部BD1 但完全打唔出輸出

今期既up部新機兩部都突擊好唔好用？

其實你比人連成咁咪知火箭炮有幾狗
向世界復仇吧少年
其實想走嚟講 最有可能走到已經係急回 距離夠 中完炮應該係轆得走

reload又慢得3粒
垃圾黎

真係打十場1箱？

其實豆槍先好玩
我用渣2改成績最好
豆到人煩

十抽5回收卷

每日一抽中妖精lv2 招下格好撚遠
但係比782追住黎屌

為左獎勵bandai，我又課左金成為重課撚

bamdie有賴課長支持

課咗幾多

開ser到而家3pack$718
差先勇，g3，強人，西米露就齊3星

第二行第一個乜來，
我想睇下spec

乜機...

有時打得順
其他人比人打到仆街
有時自己一路死
其他人打得順

可能錯開出擊時間之類 我都試過出親就死 但隊友打得勁順

第2張圖？
狙擊型吉姆改

部機動渣古真係幾高機動

有冇人十場內抽到箱?

都未裝呢樣

自膠

目前來講的確係戰神渣古之一，個人覺得仲好用過人棍

難射中過人棍

15幣就收工

基本上中一炮就走唔到

15幣

好葡萄

新機係400?

15 coin 中 B3 lv3 ,伊改lv 2同Pixy lv2

成兩個月第一次咁歐

寧可信其有
尋晚試過單抽中BD1
今日半價10抽中妖精同依佛

Lv1 400
Lv2 450

本來見巴打好運手痕諗住抽下，不過見到一pack七舊水都係留返起去叫雞算

有冇人抽中妖精支雙槍？知唔知幾多粒彈打疾人？

隻皮西出手快到 ，不過冇快速迴避真係泛用放題

隱形機

用dp換咗200costFS
發現又一部戰神渣古
兩下斧頭連擊打剩血皮

好脆皮

打爛地場堆援機死左都唔知咩事

但係脆皮被泛一套秒

我有把1LV槍
好似射晒成排彈先打停人 MISS 1粒都唔停 但彈速好快

馬炮點拎？抽架??

抽

Pixy=高達頭輕吉

最愛馬炮

伊夫利特枝霰可以定身 但好R 雖然佢主要輸出係刀

我試過唔work

有邊部格唔係咁?

呢支野近身先痛

exam

近身佢痛定火箭炮痛？

Exam... 仲低cost
強人 （有急回）

我係指比汎一套秒呢一件事

D強人消失晒
好少見人用

上集都係neta 機
無人用係正常

其實隱形都係

伊夫枝散彈真係痴痴地線
一槍打落伊改扣成3600
之後再博多2下下格佢已經得返15%血左右
好難想像射擊值得9既機體會有咁既攻擊力

隱形上集打無都同軍基都有用

pixie無得碌、氣短加上隱形得lv1
用左幾場覺得無乜特別，雖然招下格幾勁
(抽唔到支槍，唔知有枝槍會唔會勁好多)
自己覺得都係exam好用

岩岩用左幾場
成功偷雞打港灣屋頂啲坦克大炮會好開心

抽左廿抽, 得2部pixie lv1, 其他得垃圾
血真係少左D, 得萬一血

狙吉2會唔會有人用指吉支光熗/豆喺前線抽水 終於抽到但唔知點用先最好 見佢個spec根本可以好似SC咁企前面既

0課 2個parts都有
有冇lv4架

c+都仲可以有架仔揸太空坦克上太空

俾人見到邊個位射過黎又點叫抽水呢

講白啲 會唔會有人用指吉支光/犢牛企前線

日頭講完問點打十幾部
琴晚就俾我用狙渣打到九部

刷新Career High

見過人用豆， 但而家d格機咁惡

死嗰一次是咪比狗追

臨完場見隊友死哂所以上前頂一頂
未Respawn就已經完場

狙吉改定狙渣好？

狙渣sure

見親狙吉改都係企最前

狙渣有咩特別想問

我咪係呢啲 企前線真係好好用

唔同企位，兩部都好

想問下升左官 渣古就有得自動轉s型？

企前線點打法

拎炮同汎一齊打
炮 > 下格

拎雙管水槍就好大力

咁吉姆是咪變指吉

官校都未讀講呢D

好啦,3轉已經抽完
回收卷佔左一半啦
想要既武器都係一件都無
咁中左d乜呢
lv2,lv5既武器我都有,佢就派埋lv3比我
仲有咩呢,狙吉啦,係..係無改
吉炮啦...
咁3星包底又出乜呀?回收卷囉

玩到好撚灰

新機冇中?

We know that feel.jpg

0
目前有既三星都仲係得lv1,2既兩部exam
其他真係一部都無
利申:已課左一千蚊

我想搏FA高達,佢就俾哂D突擊俾我

FA同西米露我都冇

Wakanda forever

I know that feel

SC我都係上星期用券⋯⋯之前一路課都冇

如果你真係得兩部3星
即係中回收劵嘅機率係1/9(仲未計機率up)...

[PS4] Gundam Battle Operation [9] 回收劵機率UP!!!
我諗你首先要做嘅嘢係block柒咗樓豬先

唔好話3星,我連好少少既2星都無,高渣,狙吉改
大魔,炮渣,渣炮同狙渣都係自己用dp買
我個list最多就係輕吉,普通吉,渣2,老虎(無炮果隻),炮吉

安慰獎:依加有80張回收囉

record high 得10部

唔好灰
祝你下個星期場場爆金箱

雙管水槍係呢枝？

我唔手鬆食埋嗰90分助攻就10 kill
對面隻大魔俾我殺左起碼三次都冇輸rival

唉,唔好提
見到架飛機動畫唔同我都無左驚喜
利申:金箱抽到馬沙頭

我係佢完個step up 活動前儲唔到做第三step, 咁仲抽唔抽第二step好?
利申, 零課玩家
第一個step up, 已中哂新機

用水槍就會跟係泛後面抽水
見泛打停就兩管射兩槍 腳
見泛下格咗人就轉單管連射4槍 腳
總之就係一味 腳就係
泛頂得好幾乎全場唔洗開格

有咪抽囉,step既機率同新機分開
step2抽武器都好

馬沙頭真係仆街到冇人有

近距離狙擊術

狙渣同狙吉改打法好唔同

開始信佢尋日話淨係自己抽到豬隊友個故事

睇你對之前既機有冇興趣咋
我就成功追到好想要既bd 1

有時單抽仲好

不過保底中回收真心灰，上次保底三星中g3變回收券

唔建議衝動，除非有舊三星好想要

喂屌, 原來輸得太多最尾個條女儲講其他對白
頭先打宇宙任做埋做任務, 命中率唔夠4成都已經係我個邊最高分
好彩係quick match, 如果唔係屌哂佢地老母

本身有lv1 BD1，覺得350 cost 同武裝好柒。
但係琴日抽到隻lv1 妖精，400cost 心諗冇死啦，點知條氣好短，武裝得豆射補又低。
唯一可取係神判定後格，同ez8 一樣，神判定後格係咩位用最so 呢，成日推低隊友自己都唔好意思

我諗你唔知妖精最大優點係隱形

明刀明槍冇可能有優勢,一定係跑去後方掃哂D援機

隱形自己係比較難能夠察覺，100m 內會現形，大致上係幾遠？

有無大魔?
攞大魔入演習場試下佢個閃光去到咩距離會變藍準星就係100m

一陣練幾鋪先，飛旁邊潛入去，我之前渣bd1都會潛入，不過exam 完夠快唔洗隊友頂太耐，依隻野感覺飛得同泛用差唔多

我岩岩果鋪見到隻野都已經太遲

支援既全裝甲高達表示見到妖精出現既時候 好似見到佢對眼發一發光就俾人爆左

我新手時中左馬沙頭
隔離個fd笑到仆街

咩機都係，突然屎眼有鬼

往好處諗如果無頭盔可能就死了

其實沙漠中間個台或者基地兜HMV短距離都有得偷

抽哂3次中得部BD1 LV2 想中782呀

高機動渣後期型 打宇宙又幾好 條boost好長 拍得住殘廢渣
係枝豆射得好慢

子彈幾十飛，射成分鐘都未射完咁

勁，見人用黎格人超勁，幾下爆TB Gundam

終於都有權博負皮

啲人宇宙都拎部妖精出嚟
仲要油黑佢真係當自己隱形

自己心理隱形

巨人火箭炮個屌地範圍係咪大啲?
定係我錯覺

唔係講笑
我油黑架積達落宇宙場追住D支援機黎屌D友都係好似盲撚左咁

D友好似唔撚識睇雷達 起正佢正面衝過去佢都係瞄緊第2架

隻手指幾好睇

講真油到成身啞色黑媽媽咁上宇宙,
多少都有啲幫助(心理上),
搏啲人個mon細睇唔清楚,R到一兩槍都有賺

見過出強人
仲要油到成身紅噹噹咁

最後打少個

想俾人集火

可能黑色難睇啲瞄得辛苦所以唔打你

沙漠都有啡啡地色既渣古

妖精好似上唔到宇宙喎

係喎 黑色一舊認錯咗
果然正常人係認唔到nigger
見佢高達頭又成日想埋嚟斬我以為係

屌好on9

明明贏緊仲要大半隊衝到咁前送分

最犀利係B+場見到呢d人
究竟佢地係點樣升到去B+

比人carry上去

其實好多人上到B+就已經唔會咁認真玩
我自己都係咁 想玩咩機就玩咩機 開場秒Lock理撚得你
輸到就黎返落B先換返正常玩法打返上去

輕鬆玩同鳩玩又唔同嘅
秒lock機都唔代表個技術意識無哂
鳩玩就真係鳩衝打隊友亂放炸彈乜都齊
本身有技術但又要鳩玩就唔好打rank喇

主要既問題係
唔排RK要排好耐

啱啊...
所以練汎練格都照用rank 輸就返去狙渣爬

喱個星期抽左三部老虎特裝
我想要新機呀

自訂房咪快囉

都幾多人打down人之後企喺對手旁邊唔比人補下格/炮

利 岩岩有一場忍唔住照埋去補刀 對唔住囉

可能係無氣/想自己補呢

唔step都行開啦⋯⋯⋯佢點都要等 更何況我地補完人地都未爆

吉狙二真係好好用

你用佢支狙打遠定上前面頂？

我硬係覺得唔夠火

就係岩岩攞到部機諗緊好唔好用吉指支水槍/犢牛走上前面⋯

Step 1得部吉狙改Lv2未有，可惜打唔到300
其他全部回收券

下格完冇氣行唔開

回復左都唔走

狙吉2支槍無爆風點上前頂？

both
睇情況

我夠準

其實好夠，佢咁多飛

輕吉支beam好好用

Step3中伏

無伏 你中咗post標題降

唔係話唔想人用支援機係後面狙，但係10炮先中1炮就

命中低成咁比咩位佢打一樣係慘劇

唔好再跟住妖精高達行啦 你俾我一個人啦 人多我會走㗎，你跟我行人多救又唔係

係，比泛發現一套就爆架

咩人會跟住隻忍者行?
忍者梗係要solo

好多
可能新出有d人唔知我隱形

有時唔好彩撞正秒緊人時人地新機落
想走甩真係有d難度

有人用初號機色妖精，型到

之前邊個話lv1機用lv3武器都係當lv1
岩岩試都會當lv3攻擊力wor

無限同限cost係唔同
你限cost場會同你講幫你換返去lv1槍

俾佢一槍射爆人腳好冇

馬炮打開2700～2800
支狙都過唔到2500

妖精真係唔可以拎來打混戰
下格硬直超大

想問用BD有無咩訣竅
今日港灣400輸到

因為隱身嘅功用唔是比你混戰用

支狙要射中腳先勁，1.5倍傷害
不過講真用過馬炮就返唔到轉頭，一支馬炮可以稱霸地上+宇宙場

利申:得馬炮無吉狙2

見到有機會 上去細炮大炮下格大炮咁一套真係

點回復good? 打左6，7場custom都唔得
一定要打rank?

一定要打rank

我真係屌佢老母 贏既場斷我 要我受返penalty?!
輸既場就計我

屌你老母自訂場都走場 唔好撚玩啦

仆街⋯⋯隊友用狙，對面企係到狙成場，佢都唔射下佢一野⋯⋯見到就火爆

整得唔似
有個日本仔拎雙刀成架初號機咁

呀奶粉大師做人做到佢咁真係可憐
仲係度loop緊幾年前既野

已上b+
而家打rank升分真係好易
打rank練機都上到

你冇裝射補？

而家無得抽part
係咪求其DP買住先？
格機必買格鬥補正？

格機格補
射機射補
地上腳部裝甲
宇宙戰／支援迴轉核心

點解d格機大大部西米露唔打走去同Ez8格

西米露唔郁都屈死人，on9

唔知點解好多人都唔理屬性剋制，去到B+場都可以見到一大推見敵人就9劈9斬嘅突擊機，但明明對面有隻camp死咗嘅支援機

絕殺真係好爽

頭先Ace
剩分幾鐘自己俾敵人集火屈Ace尾刀
嗰陣已經7800對9600，諗住輸硬
重生爬上中場個山一槍射到Ace殘血

絕殺真係好爽

頭先Ace
剩分幾鐘自己俾敵人集火屈Ace尾刀
嗰陣已經7800對9600，諗住輸硬
重生爬上中場個山一槍射到Ace殘血俾隊友執，9600 v 9800
最後10秒隻西米露得1/4血都唔行入去機翼位掩護，on99企喺中場尾位殘骸大位唔郁

俾我連射兩槍，0.5秒絕殺，完場之後夠鐘轉場冇仇報，俾左個like佢

渣狙就係好玩在可以咁樣超遠距一劍封喉

唔該巴打

兩隻都裝左

第3場諗住玩無限宇宙跟住收工，點知搏輸左
一開波我果邊4個支援fa78, 有一個唔知發老皮定點，
轉左lv1力吉
一入到場仲要有個斷左，5打6,
對面原來3部4盾
已經無據點，一復活就係自己機地比人sm,
真係唔想重生

呢兩日打左十二場ace
有十場都係做ace
我想表達既係....我想比人帶，唔係想比人圍

十抽得lv3 馬炮好少少 bandai 屌你老味

Lv3馬炮係好撚爽
幾乎返唔到去其他支援

其實勇士係咪裝火箭炮好過光槍？有光槍lv3但蓄氣成日比人打斷

企後d差咪唔會比人打斷囉

見到光槍勇士就最開心
可以慢慢瞄唔驚輸先手

宇宙用beam 地上用筒

300場吉指真係屈酊對面喊出嚟

屈到

原來地上無限場係G-3無雙
我用部G-3打得勁輕鬆 炒到成萬分都有

腳甲唔太推薦 因為加得太少 寧願放其他仲好
有盾機加盾補會好幫到手 尤其個盾大嗰啲

左下咩黎？

你第3舊唔係剩係對鐳射槍有效咩？

唔記得轉返

資料庫連結 增加部位傷害

勁喎

3%

咁少

腳甲我覺得可有可無

狙機我都唔用腳甲

冇用腳甲好耐
打到咁部機已經要爆

剛剛我都黎咗場絕殺
300場兩邊咬住唔放
最尾5秒輸300
比我隻老虎3秒追到隻殘血叉吉
last 2秒N橫收頭反cap
嚇死寶寶

係咪都係用豆鎗？

豆槍

寶你老母

輕吉把光槍真係幾勁，完全唔洗埋身慢慢射就殺到人

支援成日比佢篤篤下篤左半行血 想打佢又縮返走

好心佢搞搞個快速 勁撚難排到人

200場打支援一下打千一千二
仲有200場用渣fs打強襲一下3k

同步失敗=房主Cutline?

可能custom仲快

same

因為gbo 節奏慢
所以意識比技術更重要

重點係意識 始於要贏就要靠team play
一個人嘅技術有極限

Step3 回收券

人類係有極限，除非超越人類

啲人真係無腦
攞住部黑鮑打港灣
成場都係喺正面行埋嚟

巴打可以大約講下一開波應該點走位
格機沙漠要衝去中間高台
宇宙就應該無所謂？

仲有一次10抽
大家覺得應該抽step2 2星以上1.5倍定等下星期新機

點諗都係課多10抽抽埋個保底

出左京寶梵會考慮下課 依家無咩機特別鐘意

梗係要保底啦

唔知點講
覺得除左京寶梵之外,所有MS配初號機色都係好柒

聯邦機好似唔係好適合改得太鮮色 (馬沙除外)

聯邦機改泰坦斯色最match. 專用機就要Lydo Wolf隻黑白/黑灰配

全部油黑佢

me2

經常有呢個疑問

尋晚5打5場都仲係有龜狙，泛機各打各咁

呢一點其實都有d原因嘅
因為援機可以Mon哂敵人血量,
但係企得太遠的話,前線就只睇到眼前嘅敵人剩幾多血

所以援機屌人鳩衝冇大局觀
汎同格屌人做乜唔一齊上前

提返，光槍cool down對馬炮無用

其實要跟返情況走位
戰術重心一定係多打少
援機有時太龜推前唔到
上唔到前你叫格機企出嚟比人射咩
格機偷後反被圍有時要汎幫手解圍

打沙漠見得2,3個一齊搶中間高地就知輸左九成

龜狙我覺得問題不大，係命中問題姐
不過如果玩支援命中低仲上前線咪又係送
而定贏就加十幾分，輸就減幾分，阿豬阿狗都上到b+啦
我之前貼果個架妹直播主，實力我覺得頂盡得c-，咪又上到b

我係抽完step2收手

自己無乜概念嘅話一定係跟隊友
千祈唔好衝第一
累死全隊

Step1得部伊夫利特3lv
想問下把散彈行到幾近就食到最高傷？

都係命中問題，試過基地場2泛4支，我係其中1隻泛
果4隻支一開波就企高地狙c點，我同另一隻泛上去實死，咪係坑位同喉下面頂線，果4隻支命中好高又識配合打停時間，第1波好快殺晒對面，期間有突想偷果埋支咪過返後場幫殺，最後大炒3k分

命中高係好 唔好太龜
正常戰線壓前咗狙都要跟返前
有啲龜到世界未日都唔出嚟咁
又少溝通 前線唔會得閒睇啲援機有無一齊上
搞到打完一波前線壓上去比人打返一波

如果對面隊多格機又唔同講法
最近多3援4援隊 我用格機都好吃香
有多部格同我夾已經打亂哂陣腳

要顏射
個距離仲短過大魔太陽拳

覺得最好係有個意識係確保附近有兩個隊友，盡可能維持三人一個小組做掩護

不過太理想化

街場好難

每次俾人搶中地即係鳩去人地基地放炸彈 好多次都可以打亂佢地節奏

個個都英雄主義
成日call集合 撤退想搵人理都難啦

唔搶高地都未必輸嘅
落個雨都打中哂班馬謖啦

真正輸係輸第一輪搶唔到仲死衝爛衝咁上去送分.
其實搶場邊D點同放炸彈已經打亂到佢地引佢地落黎打
佢地o係上面瞄落黎其實都好多死角

做咗ACE先嚟斷線 被迫害

叉吉配初號機都好正
伊改都唔差

前提係人地散開之後，自己友要衝上去搶返個高地先得，但我相信街場都幾難做到呢點

係要直頭零距離先得，如果唔係就淨係可以打停人

其實用支援打唔中人就應該行近d

狙渣成日走得幾前 唔想浪費左粒細彈

上到C以上都唔準就只得幾個可能

1. 唔係Main鳩玩
2. 前線太弱射唔停敵人
3. 手風真係唔順

如果係3我都支持
如果係2,上前死得仲快

可唔可以加埋
4. 對手有高手格機

尋晚先比個高手BD1打完 心口炮下格光槍下格 咁就88左

龜狙射角窄等於打少個
尤其沙漠場，成隊都打到去C點什至過到人地基地嗰邊
自己隊隻狙仲可以龜喺屋企個山坡度
個射線窄到咁根本幫唔到手

呢個就兩睇,睇對方齊唔齊人

狙渣數得哂人頭都唔上前就真係太龜
但有時企屋企就算遇到格機繞路1 on 1都可以拉打一陣
冇絕對嘅

你係比人一套打死唔關命中事喎

齊ga啦，對面隊同我地隊成班喺C點上少少個位混戰
對家隻支援走埋黎喺啲山丘彈出彈入抽水

我嗰邊就十萬九千里遠龜狙

龜狙到無人射都唔走位真係病態嚟
真係等人到咩

可能行前少少都驚俾人打死

我都試過有強襲mark左我，佢一路追我就邊退邊射
退退下就入左自己友個cover 圈，反殺返佢
就算佢搏命殺左我都一換一，唔洗蝕

打300場好難有人可以一SET斬得死人
400有伊改就真係會唔敢上前

快D出Lv4~5狙渣啦屌

400場無馬炮都唔會用渣狙

我狙渣比伊改掃左一套 唔死都爆腳
所以沙漠都係喺隊友後少少好啲 落單真係收皮

5. 隊友完全唔理格機

試過有場400, 我用雷炮, 有隊友同渣坦
成場隻伊改都如入無人之境咁埋到我同隻坦身
一炮兩個下格就一部
就算我地互救都搞唔掂
啲汎要打到比人壓到埋B點亂戰先會間中射下隻伊改

驚格機嘅汎機係全game最垃圾嘅人種

我自己係汎見到有格機都一定打咗格機先
唔好講角色問題
格機脆咁多打落去成功感都大啲丫

汎機見到伊改一定要追住嚟屌
煩到仆街 成日彈出彈入下格人

強人狗屎垃圾機

neta 機唔好要求咁高啦

啱啊有無考慮過你放走佢啲支援會食屎

繼續推廣吉狙改 轉火箭砲打前打撚柒啲汎機

伊改真係脆過豆，俾兩隻汎望住基本上死梗

但佢斬支援一下後格都6000

300場用開積達 最鐘意見到狙改走前

7000都試過
斬汎都痛啦, 兩隻BD真係無可能放佢自出自入
一見到就應該集火車死佢

而家200場同400場 sniper無咩優勢
400場 海灣 宇宙都還可以

常備有得滾既格機
唔洗爆exam就可以秒支援
已經好好用

巴哈果邊成日有人吹捧機槍神教
真係無眼睇

渣古2改 二線support 一流

200 300宇宙 神兵利器
其他場就

我都有睇巴哈個post
佢有句講得好啱
如果係因為玩唔掂火箭炮怕死而走去玩機槍咁一樣係害人
相反機槍有自己嘅角色 (跑腿執雞搶點高dps吸佯攻)

仲有句都隊友賣個好價錢添

機槍比筒更考走位 太遠太近都唔得
係適當距離抽水磨血 要有隊友磅住
筒都玩唔掂玩機槍係自殺行為

重黠係句好價錢
你推隊友去死唔緊要
但唔好浪費咗條命

因為有好多人話玩唔掂筒所以我轉玩機槍

嬲到貨一次十抽，必中三星
你出部強人比我

頭五抽都係回收劵

呢期2 300場又多左好多機槍友

同意
我用渣古2改豆下豆下一場殺人8,9部機
人地瞓左係倒對住佢痾尿最過癮

妖精放左2個boost part, boost 有52終於用得

樓主我近兩次保底都係強人
回收劵up we trust

渣改有急迴，副武有打停，射補高格補廢
玩機槍係最佳機體，不過玩機槍唔係喺建築物後面豆，而係吸引對面火力又射唔中你先得，隊友中筒就用副武打停敵人防一套

我想要部皮西

而家日日要偷玩我呀哥個ac，佢一次十抽就中

如果唔怕爭機打其實兩兄弟share 一個acc 一齊課仲好

渣改都叫救到人 救唔到人嘅機槍真係不了

我地機都一人一部，你話爭唔爭機打

不過佢唔係點玩呢隻game

賣到最貴乜又係賣
唔通比佢賣晒D隊友佢就走得到?

屌你

用左之前爸打介紹晚哈神抽大法

兩抽出皮克西

thanks

1949就狂用妖精，妖精都幾趕客
一入team selection見我用多數都走場

咩方法咁勁

如果賣哂隊友對面都未比佢豆死咁咪死囉
但係比佢豆死幾部嘅話都唔錯丫

講真豆槍可以好勁
上集部寒吉屈機到震

等抽野條女望實你先抽

就係咁簡單

有冇人知伊夫利特個煙霧彈可以隱形幾耐 佢加防個效果 試過豆槍只係減1攻 火箭砲減10

又唔好一野ban晒 都要睇咩位
200場 炮機用豆先勁 大炮慢 一炮900-1100 我4粒豆都係900
汎就睇場 沙漠個d成班人圍埋一堆 用豆好過
一齊豆對面都係郁唔到 而且最重要筒miss一飛就好傷 沙漠頂對面筒miss一飛就6,7秒追住屌
爛地分散得黎又唔會太遠 筒同豆就各有各好
格用機槍就

高級萌霸

呢隻game仲有好多謎
渣古系列中距離到底用黎做咩
老虎特裝又係要黎做乜

B3打無限場可以追住西米露屌

其實有咩問題 幾夠快同大力呀

睇岩位過去偷刀輸出都高

易死

有，唔可以係泛用面前出現

邊有格機會專登挑泛用

有時1on1 exam 機可以試下
妖精只可以閃

除左支援機以後任何一部都得

以外

2/300場舊渣揸火箭炮都可以打吓嘅……

妖精脆到見到格機都要走

有d似平時game d刺客

迫你練下走位唔係就死硬

依家b乜人都有，光槍ez8，ace唔打對面ace得1hp任佢維修

有無諗過係抽唔到筒

我有筒冇機

冇筒用黎做乜，不如用大魔

一定要標準玩法

琴晚拍咗部豆槍ez8打咗3場
佢好彩3場都同我一隊比我carry

利申: 3場都攞最高傷

唔係唔比你玩豆玩光槍
但用部格補機射乜春啫

想用槍玩其他囉, 或者去custom troll到夠

有啲識用格機既人真係好勁
唔識個啲就食撚屎用番泛 炮下人好過啦 對面咁撚大部西米露 兩部突擊當佢透明

痴撚線
無限cost場用麼蟹

豆ez-8帶我打上b
都係睇下有機會就上去格 唔係就偷幾粒豆
豆無彈就轉頭彈 射幾粒支豆又好番 持續輪出唔輸筒啵 都可能我抽唔中lv3筒既

唔用劍不如用陸高好過啦

依家出咗勁多3星突擊機，d人就以為呢堆機係無敵，見人就9劈，同呢d人一隊真係火都嚟

最唔gur係最尾因為呢d低能仔狂出劍，結果最尾攞曬d第一

無人話豆機淨用豆 一樣開格 不過要跟隊友或者趁對面唔覺意

陸高射補高好多
橫掂都係射豆點解唔用部高射補嘅去射
仲要送多粒閃

自己隊兩部pixie，仲要計埋自己得兩隻泛用，無開波都已經知道輸咗

未*

陸高可以做到同樣效果，而且豆槍傷害高好多

ez8 下格有得比

咁你咪攞返火箭打停入格
出手機會點都多過慢慢豆等機會

痴線， 頭先有場自己隊4泛2支， d泛見到兩部妖精衝埋黎竟然驚到避開

我拎豆槍得閒就射下你，你想打我咪退後
你轉身打第二個，咁我就繼續射你
混戰就一個下格剷埋去玩到你嬲豬都好啊

驚強襲嘅泛用全部都係狗

未試過俾格機埋到物咁多次

呢個打法幾好丫
我只係唔明點解唔用陸高豆
高傷啲唔好咩
定係睇唔起對手要打得無效率啲?

豆既距離比筒短，我唔明點用豆拉筒打
ez8玩豆就一定係錯，比人carry上黎好心唔好咁大聲
都係果句，而家上分咁易，贏加多輸減少，阿豬阿狗都上到b啦

例子之一，個架妹平均每場傷害唔過5萬，仲要用神棍機ez8同伊改喎，都上到b，相信呢度在座各位唔會渣過佢掛

唔知點用豆拉筒
照計你射到佢，佢都可以筒格到你

你唔識走位?，一定要企係到食筒
定你玩緊1ON1 冇隊友跟
玩得機槍就係吸對面火力又要走位唔比佢射中自己，有咩事就轉返把劍
去剷人
乜野叫一定係錯?郁D就話人troll game 做咩啊，今日輸好多場啊

有無巴打玩過渣古2FS可以指教下?
我有部LV6加LV5斧,
玩過大魔, 覺得渣古火箭炮真係好細力,
部野又無急迴, 400泛我手上無乜機可以用

最簡單就龜係隊友旁邊補位,特別係支援
單挑汎用靠2連boost假動作/跪低呃人出炮
呃到既話主動權就會落返你度

( Show Blocked User - 雨夜逃夫 )

連登搞到咁低質就係你呢d小學雞

我有Zaku 2FS lv6+ Lv 6斧都拎左去雪藏
唔太識用佢

要學識匿係隊友後面玩偷襲，一見到有機會就衝上去下格人

原來唔用你個套就叫小學雞
你咪繼續攬住你支火箭炮圍爐過人世

2600分殺6 竟然唔係第一 對面到底有幾慘
有時就算2汎2格2支 都要睇汎係咩機
岩岩個場2面都係2格2汎2 支
但對面1部妖高 1部伊改 2部EZ8
沙漠場第一波衝山頂我team輸左 之後企下小山丘頂 艦頂 對面就斬撚

硬係覺得巴打有d離地
正常無課都係抽到邊部勁就玩邊部 唔通場場200吉改咩
豆ez8可能係難玩過筒 但難得抽到ez8唔係因為無筒走番落去玩吉改啊 個個都課金咩 況且陸高咪一樣要抽 一定中咩

我一樣係無課
一樣係抽到ez8但無筒
所以我一場都無攞過出嚟
照用返高達先勇
如果要玩豆我就會用渣改
射補又高同cost 仲可以用高lv槍

陸高唔使抽, 先行登陸會送
就算你無都仲可以用券換

都係嗰句, 而家唔係唔比你豆
但你答我點解要攞部格補機去豆?
貪無效率?

人地又唔係唔格
筒係強勢但唔係冇就唔玩得

但佢地係玩豆
講到豆彈出彈入成隻烏蠅咁煩
但就攞部低射補嘅機去射
而且唔係無得揀
明明同級係有射補機比佢揀

講到ez8好勁唔用唔得
但佢個打法有部更勁嘅擺咗喺度佢唔用
好難捉摸呀

玩伊夫散彈表示: 最鍾意見到人跪，簡直叫人上左佢一樣

人地上面一路都話有機會就格

賣隊友仲可以咁大聲咁自豪

話說依家ranking場愈嚟愈多火箭筒伊夫，乜散彈真係咁難用咩 明明近戰的話用散彈比火箭筒有優勢

散彈射程短同彈數少
彈數少真係死症

又去返同一個問題
用筒定豆會多啲機會出格
一個就自己打停自己格
另一個就等人打停爭住格

其實如果大方承認自己troll game我會比 佢

我就好現實嘅
我援機身邊有汎機睇住我俾人劈死，但剩係識得豆豆豆同蕉蕉蕉的話

全部都係仆街同垃圾

用援黎豆都講得過，渣II都話有高lv豆槍
Ez8 真係睇唔透

我支援比人打到變弱智嗰時 隔離部汎如果仲係豆豆豆真係會好撚嬲

根本任何人見自己比人圍但旁邊有人賣自己黎豆豆豆慶過火屎啦

比人圍隔離條友唔即刻換刀劈／筒停班友嗰下真係心灰

其實豆個玩法同筒相反
個個巴打都覺得用部Ez8玩射擊無效率累隊友
點解唔用返高射補嘅陸高提高效率
仲要身為汎機頂唔到線隊友援機又易咗比格機搞
成部Ez8得一招下格救到下等你打到嚟都死哂啦
大家都係討論下玩法唔駛咁燥嘅

想問下rx78-2用火箭炮定gd雷射槍 即係有燃燒彈嗰隻好？

要用光槍就用普通光槍
有榴彈嗰支係雞肋

通常建議火箭炮 但係你要試下邊種啱你多啲
有人鍾意用光槍加燃燒彈嗰支

嬲到震...頭先俾隻渣狙反格再反格,佢响我面前衝左一嘢...之後我先出劍,但佢竟然可以再出多次反格...我黑人問號,乜而家有嘢裝左可以反格兩次咖咩?

渣狙個下格係用膊頭衝前撞人

反格成功完之後會回滿boost

我唔知喎...我好少用渣狙,抽到馬炮LV3,我都無用過...

仲有反格呢樣真係好撚痴線...試過我打果架機先岩岩落地我把劍劈中佢又反到...仲有用EXAM真係好撚無敵...開果時又無敵....開完都仲有成秒無敵俾佢劈人...屌那星設定嚟!

總之我打呢隻嘢打到好火滾...

點解有人會on9到打王牌戰想走去放炸彈
頭先打緊我就奇怪點解好似打少個，死左望一望個地圖條友係人地基地
完場望下佢咩rank咁on9，屌佢B唔撚係呀

好想知佢去到個基地落機放炸彈嗰刻嘅心情

今日回收卷有高機渣個四連筒買 有冇人知好唔好用

豆槍都有晒統計，起碼要15-20粒先停到人，仲要2秒後重置
一部靠格搵食既泛用豆除左靠隊友打停，係極難靠自己埋身格
所以ez8拎豆，就等於拎大魔，泛伊，渣2fs拎豆一鳩樣，就算係巴哈班豆豆傳教士，都會忍唔住屌鳩你
ez8抽唔到筒就雪住等回收卷啦，我把筒都係回收卷換冇抽到

高機渣好野嚟

一野射哂四好大力
但之後reload 等到2046

我唔會話豆係廢 不過要靠格做輸出既 真係筒好d

其實主要問題唔係輸出，而係頂唔到戰線同救唔到隊友

打rank
筒ez8 筒吉改吉指伊夫 直上b+

反格係all or nothing
援機撞唔中就死硬

唔好正面斬人咪唔會俾人反囉

如果同隊啲汎用哂豆槍
唔知佢有無機會用到下格呢
筒係無可取代 尤其Ez8賣點就係招下格
豆槍限制哂個距離又要避免落單

援機格機用豆都無咩大問題 因為唔駛頂線
汎機要頂線用豆根本無得頂先係問題

Ez8個下格咁撚霸道
如果有隊友打停咗敵人又留意唔到隻抽水狗喺隔離
自己行埋去格
抽水狗見到有水抽就一野鏟埋去
結果又係敵人同自己友一齊訓低
抽水狗就覺得自己做咗輸出好撚勁

如果2-3部一齊豆1隻既話，有機會既，不過又要同隊友爭格，尤其係ez8招下格咁霸道，個隊友成場食屎啦，除非成班唔格比晒你1個solo
ez8唔拎筒衍生既問題太多

話說就嚟去到970，下次開新po果時記得換咗第一頁張強人圖

唔該改返個吉利啲嘅標題先

原本而家豆泛用變埋主流
咁我唔玩支援算

自訂戰快速戰點玩無所謂
我都成日練機troll隊友troll 埋自己

rank 場而家太易升rank
太多on9仔碌到上嚟
以為自己真係靠支豆上到高rank

一日唔改走rival 一日個rank 都係伏

已經B+場都係咁
只怪而家太易升rank

ranking 系統唔大改就好快趕客
同埋真心唔明點解要收埋A級以上唔撚開

講真我覺得有2種計分係可以公平又有競技性
1. 除咗輸贏會影響分數之外, 細分應該係兩隊12個人比較
好似孖車咁頭幾名加分, 中間幾名唔加唔減, 最後幾名扣分
而唔係同個濕鳩rival 比較, 同rival 比完全係運氣game

2. 用返上集升將個方法, 唔同rank 有唔同條件
例如總分平均要有2000, 勝率平均要有50 etc

第一嗰個就不了
比人大炒真係可以自己最高低過對面最低
分隊排合理啲 跟車贏比加少啲 雷友咪扣多啲

又到星期三FF時間

會唔會聽日冇三星

京寶梵

幾時開多d軍服或者便服，依家果d好樣衰

真係出咗而又比你抽中就真係喊三聲

馬沙軍裝既眼盔眼罩分開出

冷門d
不如出呢隻

咁講不如出GM3

出rx-78-1未

如果出GTO版既機都正

會唔會有水中戰地圖 ？

我要黎個大爆冷

唔好出龍飛住
今個月大出血唔想課咁多

尋晚終於見識到會燃起人後格慾望嘅龜狙

6v6 沙漠200場
我又炮渣佢又炮渣
高地上面打到鋼鋸嶺咁
我都三次跟大隊衝鋒死響高地上面
每次重生完都會見到條仆街響基地對出個小山坡度
第一次上去發現佢直頭俾對面隻狙吉射到匿埋響山坡後面唔敢伸個頭出嚟
打輸俾隻兩槍overheat嘅狙吉, 你仲有咩用?
第二次如是
第三次發現佢終於換咗位...去咗B點個沙丘後面繼續射
最尾2分鐘最有機會俾人裝炸彈果陣
佢先走去轉位射

好在靠住其餘5個人嘅努力, 第三次衝鋒終於搶嬴咗
反超完就守到完場
結算果時我拎埋陽動第一
條友一項都無

唔係龍飛黎
呢部愚連隊有出過，真係極冷門

呢隻油初號機色就靚啦

但好神奇 有好幾次格到人 扣到血 但同時間又俾佢反格。 唔好係咪某d timing某個frame同時出手就會咁

奴隸幽靈都幾好

推，睇下邊個中1001

推

同埋ez8招下格係咪反格唔到？ 大家面對面 我三角衝埋去都係俾佢插

1001